點睇apple music 選咗Juno 隻新碟「問世」做最佳專輯？

我覺得好有眼光。但D留言就玩人生攻擊加唔抵得，新香港人好眼紅佢

D留言寫乜？我搵唔番。